葵芳巴絲請留意吓，有冇警車嚟緊

財經台有巴打講屯門警車出緊嚟 （最新嗰一兩版）

沈陣營第二百四十三期 - 樓市壽終正寢，股市明日黃花